就快考路試，要補鐘應該點揀？

而家跟駕院學，八月尾考路試，照而家睇都應該要補鐘，但係駕院補都好貴 應唔應該搵街外師傅？大概咩價？

我當年喺機鋪補鐘

兩年前$250/45min

要預早幾耐約？

睇佢呢排忙唔忙，正常一個禮拜前就一定得